[大屠殺]深水埗鬥魚店 遭3大漢淋紅油刑毀

深水埗汝州街63號地下一間售賣泰國鬥魚店舖，今日(28日)下午4時許，3名男子闖入店內，向職員大叫「不要動」後，即二話不說向多個養有鬥魚的魚缸潑紅色漆油，他們得手後迅速逃離現場，姓吳(33歲)男負責人見狀報警。
警方到場調查，翻查看店舖內閉路電視錄影，從片段可見，3名男子進店後，其中2人手拿盛有漆油的紙杯，向多個魚缸淋潑紅油，並將紙杯掟在店內，然後迅速逃去，過程約10多秒。警方將案件列刑毀，交深水埗警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

Source:

想問其實咩事？
政治？普通仇口？

唉，唔覺意㩒左東網條link添⋯⋯

仆街揾d小生命黎攪
垃圾黑社會
咁撚巴閉就玩大d
淨係識陰陰濕濕淋紅油

間野新開
玩魚既同行應該唔會賤到做得出殺魚呢樣野
老闆都無特別表態過政治立場
估計都應該係陀地機會大

香港真係犯罪天堂ft.逃犯天堂

聽講係有店唔抵得佢生意好